[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3305)

:0)

仲未死？

去全白個個啦